二手結他 + Amp

請問呢set嘢抵唔抵

唔算抵

新學有冇介紹返

TAGIMA

要單線定雙線圈?想玩咩聲多?

佢幾時入手 我自己覺得擺得耐無用反而衰過有用...
我個人覺得連埋個amp 算玩得過...

想玩條片下低部結他

睇聲多過睇款 btw半空心jazz款係幾好睇

我覺得除非真係接近無咩點彈 fret完好
如果唔係 初學一定買新

我唔係要款，想彈呢隻歌啫，有咩結他啱
呢個係我覺得最有感情嘅outro

我估你想要厚聲 warm？ 咁買雙線圈 咩牌子都ok

2:25秒開始，下低嗰段
係咪厚，我信你

如果你要條片果隻聲 要買effector 第一頁個賣家隻amp 應該出唔到咗
真心長玩買multieffect 玩到老